太多人連問題係邊都唔清楚

D人明唔明白問題;或者心知肚明,而家唔係支雷射筆幾大威力問題,係濫捕問題,總之唔支持政府唔撐警就唔啱要打壓.